其實有自閉症既人長大後返工或者人際會遇到乜野難處？

要搵到d好公司淨係睇你做野既會易玩好多
但記住唔好學人生仔就得

我有，搵緊工

成世做野唔諗上位其實都ok

其實呢個社會死得最慘果d就係, 明明係自閉, 但又講野正常讀到書呀
想扮返個正常人, 但其實點樣個位都係去唔到
不如及早認輸算啦

點樣知道自己係咪自閉
我平時好毒 懷疑自己有呢隻病